百家樂補牌補到輸慘D定買大細開圍骰慘D

定係8輸9慘D

連輸10鋪慘啲

利申岩岩mgm輸左20k

MGM 呢個場好難贏錢

邊個場靜D

海立方

要贏錢一定係去隔離永利/星際

上網睇好多扒仔

有無d百家樂係banker開埋牌 唔想等人係度妹妹下

有呀 星際最頂$500台

有無真人機玩...？

個個大場都有㗎啦

唔熟澳門...

想問巴打，邊個場21點最好玩？

去永利啦 次次去都執 但葡京一定輸

葡京邪到仆街

唔鍾意blackjack 澳門21點規矩好惡玩

8輸狗真係屌你老母
仲有0輸1, 睇住對面得1自己0
屌你老母

大細買開點數唔撚驚你圍

派三隻公仔

好似話永利規則最好，銀河最衰

up乜